why連登契媽撐中股，點解無人反？

証明一搵水，黃絲只是笑話

有咩好反？

唔好反，齊參加

財經台本來多藍

出左財經台 無咩邊個識

麵仔都係la... 啊！sor
應該係財經台班撚屌全部都係